［resign]如果真係覺得我做到野，就唔會花紅得5000

Resign完人工加幅仲多過我花紅

做到野=分多啲？

做到野唔代表要分多d，
只係如果你覺得我重要，
都係要分曬比做唔到野既同事而同時我分得少，
咁你就唔好在我搵到份加80%人工的工作時，
剩係加我50%叫我留在度學多d野、完project加人工加得多D。
但你在呢大半年根本無時間教我任何野。

返工為錢，唔洗講感情

我之所以可以學到/搞得掂都係靠我自己r爛塊面向其他公司的人學 ，
日日被人串我無上司既咩？
幾時變左某公司員工 ？

如果學野都係計人工，
咁出糧比我既都唔係呢間公司
更何況本身你都對我唔算好，
花紅出得少過唔做野既人，
依家仲敢用感情R我留低做乜春

試下你唔係唔夠人用、
我又唔係熟上家公司的人，
熟到可以搭膀頭解鑊氣，
你人工都唔知會唔會加比我

轉工加80%人工 即係走得遲啦

新工要去外地，本身無可能加咁快，
純粹佢唔夠人